被支那扣留加拿大女子已獲釋返國 被日本扣留支那男子郭紹傑仍被監

加拿大全球事務部表示，被支那扣留的加拿大女子、英文教師麥基弗（Sarah Mclver），已經獲釋返國。

麥基弗為近月第3名被扣留的加拿大人。支那外交部早前指，麥基弗因「非法就業」被行政處罰，由公安機關負責；至於負責處理加拿大前駐華外交官康明凱及商人斯帕弗問題的是安全部門，兩人涉嫌從事危害支那國家安全的活動。